胡錫進：害怕自己被推特封了 / 中國網友：推特是啥？

胡錫進

1月21日 17:03 來自 HUAWEI P30 Pro
中國駐美使館的推特也被封了。老胡瑟瑟發抖，生怕下一個被封的就是老胡……

蝸行進步：推特是啥？

漂亮國傻事：沒事啊，我們也可以夾美國大使館的微博嘛。 [doge][doge][doge][doge]
回复
ñ1594
1月21日 17:04
怕黑的睫毛 等人 共188條回复
不覺夏之眠
不覺夏之眠：為什麼你可以用推特
回复
ñ985
1月21日 17:04
喬瓦爾登 等人 共412條回复
請你檢閱
請你檢閱：@來去之間 來對等製裁，夾了@美國駐華大使館
回复
ñ697
1月21日 17:04
前前女友是何穗 等人 共52條回复
徦行僧_
徦行僧_：想體驗封號？說點真話，微博分分鐘滿足你
回复
ñ598
1月21日 17:06
Jenniferhucn 等人 共77條回复
胡西勁
胡西勁：知足吧，我們都沒見過推特啥樣
回复
ñ430
1月21日 17:09
Chris南城08 等人 共37條回复
京州虎爺
京州虎爺：胡編，我們為什麼不能上推特？你為什麼能上？只許周官放火，不許百姓點燈嗎。
回复
ñ373
1月21日 17:26
李大叔不太冷 等人 共83條回复
蝸行進步
蝸行進步：推特是啥？
回复
ñ309
1月21日 17:04
問題小貓 等人 共40條回复
為了未來用戶
為了未來用戶：關鍵你咋有的推特？
回复
ñ244
1月21日 17:17
蘭斯洛特976 等人 共29條回复
逢場作戲__何必在意
逢場作戲__何必在意：為什麼你可以用推特，而我們打開是404錯誤？
回复
ñ197
1月21日 17:25
bobodogdog 等人 共8條回复
Wa-sim
Wa-sim：為什麼😢 ，對外的窗口如果被關閉了很危險啊，畢竟現在是英語世界，外國人不可能來中國的網站看中國新聞
回复
ñ87
1月21日 17:09
可愛天涯2012 等人 共36條回复

抽水被反 cup
柒到

flycatxin：珍惜你在推特的自由吧，美國駐華使館敢在微博上胡說八道不？
回复
ñ174
1月21日 17:16
8古月星8 等人 共23條回复
艾倫坡兒
艾倫坡兒：你代表政宣，代表黨媒，代表政府，代表義和團，你居然說瑟瑟發抖？
回复
ñ151
1月21日 18:37
給一個不可用暱稱 等人 共12條回复
shotmaster_27
shotmaster_27：就問句實在的，為啥我們不能用推特和谷歌，而你們可以用？為啥？ ！
回复
ñ147
1月21日 17:35
粉圓真的很貴誒 等人 共22條回复
劉欣的包子
劉欣的包子：高喊愛國，就不會被封。我們在微博，不知道被封多少次了
回复
ñ132
1月21日 17:05
吃屎的北京格鬥狂人 等人 共11條回复
亞瑟城8
亞瑟城8：你怕啥？副主編舉報都不怕。
回复
ñ133
1月21日 18:41
亞瑟城8 等人 共6條回复
心寄青雲
心寄青雲：推特瘋了，連在任總統都敢封，國內平台雖然封的很任性，但只是針對草民，還是很有官性的…
回复
ñ114
1月21日 17:10
心寄青雲 等人 共17條回复
阿香的小助理
阿香的小助理：對等封號
回复
ñ84
1月21日 17:04
Magura_ 等人 共6條回复
一望無價
一望無價：你憑什麼有推特？
回复
ñ102
1月21日 17:16
守得云開丨見月明 等人 共2條回复
是慵懶哥哥
是慵懶哥哥：老胡在國外嗎？國內允許上推特嗎？
回复
ñ109
1月21日 17:16
Omar_Oil 等人 共11條回复
周公夢中夢
周公夢中夢：美駐華使館的微博那麼過分了，也沒見夾總夾了它。 [doge]
回复
ñ64
1月21日 17:05
何盤盤丶 等人 共16條回复

霧槍王子：在推特上，封的只可能是謠言；在微博上，封的大概率是真話！ [笑哈哈]
回复
ñ87
1月21日 20:53
戰神聯盟1776 等人 共7條回复
一個不適合上班的人
一個不適合上班的人：推特是啥？我們能上嗎？
回复
ñ82
1月21日 17:24
仙草莓醬紫2030 等人 共3條回复
到處流浪1988
到處流浪1988：被封多尷尬呀，支持國貨，主動刪推特吧！胡總
回复
ñ61
1月21日 17:38
愛湘遖 等人 共1條回复
青我你他
青我你他：說實話，我臉書被香港台灣垃圾舉報封兩次，都讓我給要回來了。而且客服是真的人，來回發郵件解釋，提供證據，還給我道歉。垃圾騰訊因為境外勢力很多小號一起舉報我和幾個愛國群友，我用盡各種方法，找了各種關係都沒用。客服都是死人
回复
ñ43
1月21日 17:13
青我你他 等人 共17條回复
淺草晴川微博
淺草晴川微博：有什麼好大驚小怪的，大天朝不是一早就封了推特了嗎！
回复
ñ61
1月21日 17:52
冰凍的火焰2020
冰凍的火焰2020：本人舉報老胡上推特 請有關部門對老胡採取行政處罰訓誡或拘留。
回复
ñ45
1月21日 18:59
觀海22310 等人 共2條回复
浩宇迷航
浩宇迷航：老壺，你的調查結果出來了嗎？沒有調查結果怎麼證明你的清白?
回复
ñ51
1月21日 18:24
浩宇迷航 等人 共8條回复
meowmeow-cathycat
meowmeow-cathycat：我已經被封了[允悲]
回复
ñ23
1月21日 17:07
逝去的諾言29 等人 共11條回复
護持三寶道信89867
護持三寶道信89867：不知道上次老胡被中紀委通報批評的時候，有沒有瑟瑟發抖[嘻嘻]
回复
ñ50
1月21日 19:05
如夢人生00964 等人 共1條回复
愛LOVE這個世界MORNING
愛LOVE這個世界MORNING：抖什麼？不是應該高呼“中國G產黨萬歲”的口號英勇就義麼？
回复
ñ38
1月21日 18:21
最想去度假
最想去度假：微博會不會夾美國大使館微博
回复
ñ17
1月21日 17:07
山坡鹿80903 等人 共10條回复
艾倫坡兒
艾倫坡兒：你那麼英武，那麼憤慨，那麼激昂，你居然說瑟瑟發抖？
回复
ñ31
1月21日 18:42
如夢人生00964 等人 共1條回复

阿B哥5th：你們把推特也封了啊！哦 你們早就封了
回复
ñ35
1月21日 17:43
藍天飄著白銀 等人 共1條回复
我愛中華33333
我愛中華33333：你這麼重要？
回复
ñ31
1月21日 17:36
我有一瓢酒不足慰風塵 等人 共1條回复
D布起
D布起：老胡，朝鮮日報報導，朝鮮邊防軍14號打死一誤入朝鮮境的中國人你有何看法？
回复
ñ24
1月21日 17:07
認真了嗎666 等人 共2條回复
紅旗下的臭蛋蛋
紅旗下的臭蛋蛋：直接自己註銷，以示抗議！ ！
回复
ñ23
1月21日 17:05
七殺格盟
七殺格盟：為什麼封啊？
回复
ñ13
1月21日 17:04
盧瑟福 等人 共6條回复
江小賢
江小賢：想體驗封號？說點真話，微博分分鐘滿足你！
回复
ñ24
1月21日 17:10
dipiliumang 等人 共1條回复
飛天時光流星
飛天時光流星：老胡，其實大家都清楚明白一一被國內封號刪貼的都是說真話的、被國外封號刪貼的都是說謊話的！你只要不說謊話，推特絕對不會封你號！
回复
ñ27
1月21日 20:35
游弋森林 等人 共4條回复
青山淺藏白雲間
青山淺藏白雲間：老胡，你是怎麼上的推特？有特權嗎
回复
ñ21
1月21日 17:06
國務宛餐事室
國務宛餐事室：不要告訴美人真相，就讓他們生活在水深火熱之中，不能自拔~~
回复
ñ17
1月21日 17:47
小飛來也1
小飛來也1：胡編，最近勸你少說美帝壞話，以後的風向，你的下場都不知道！ [嘻嘻]
回复
ñ14
1月21日 17:38
共1條回复
CCcc百里登風
CCcc百里登風：老胡，過年準備怎樣跟家里人一起過春節啊。如果你可以和家里人一起過春節，普通勞動力可不可以啊？人權平等該怎樣體現啊？
回复
ñ14
1月21日 17:22
動動動啊啊 等人 共1條回复
LAMCannava
LAMCannava：老胡為什麼不告訴大家：推特為什麼封我中國駐美使館的推特號，是不是有什麼難言之隱？
回复
ñ20
1月21日 17:27

亞瑟城8：你怕啥？副主編舉報都不怕。

中國官媒《環球時報》總編輯胡錫進，遭同報副總編輯實名舉報到中紀委，指胡錫進與兩名女下屬有婚外情，更誕下兩名私生子

經常性
好多支那人好鍾意串9胡刁盤同共產黨
但一講到香港台灣又即刻大家都係中國人反x獨反暴力

霧槍王子：老胡也在等“封號”，強行給自己加戲啊！
回复
ñ12
1月21日 18:34
沉著的好獵人
沉著的好獵人：趁著能說話趕緊多說點
回复
ñ11
1月21日 17:05
布衣7777777
布衣7777777：老胡能摸著良心說點人話嗎？
回复
ñ10
1月21日 18:20
雲淡風輕之京華夜雨 等人 共1條回复
壹塲遇見
壹塲遇見：哈哈哈
回复
ñ7
1月21日 17:04
simwong的馬甲
simwong的馬甲：又在炫耀能上推特
回复
ñ12
1月21日 18:41
漫遊天梯o悶悶
漫遊天梯o悶悶：你獲得了前總統一樣的待遇
回复
ñ11
1月21日 17:05
固力果-lfen
固力果-lfen：我就很奇怪，為什麼你能明目張膽翻牆上外網，我至今怎麼上都不知道[允悲]
回复
ñ11
1月21日 19:13
學霸安妮918
學霸安妮918：治理國家和兩國之間能否交流，都是一個互聯網公司說了算[攤手]
回复
ñ4
1月21日 17:09
我是人像攝影師
我是人像攝影師：老胡凡爾賽小作文不錯，贊一個
回复
ñ7
1月21日 18:19
生存在線啦
生存在線啦：推特比總統的權利還大啊
回复
ñ7
1月21日 17:07
雪舞4568 等人 共3條回复
微雨燕雙飛0108
微雨燕雙飛0108：推特敢不敢封拜登？
回复
ñ4
1月21日 18:07
封印在墓碑下的心 等人 共1條回复
小雅丹之家
小雅丹之家：自由民主就是一個假象，美國證明美國的民主自由了
回复
ñ6
1月21日 17:09
大路不平眾人踩1111 等人 共7條回复
飛翔的虎兔
飛翔的虎兔：帝國主義的本質放在那裡，無論換哪個上台，無論是艾森豪威爾還是杜魯門，豺狼總是要吃人的。對付豺狼的正確辦法，一是不要被它狼外婆的外衣所迷惑，二是時刻準備好獵槍。更重要的是，不要以為狼要吃人那隻是一個故事，離我們好遠。放鬆警惕，豺狼隨時都會出現在我們面前。川普走了，拜登來了，很好很好
回复
ñ5
1月21日 17:08
用戶雜貨舖AAA 等人 共4條回复
冷梅的幸福時光
冷梅的幸福時光：有時候看了你的胡言，和底下一片紅粉，真是無語…
回复
ñ10
今天 00:20
V觀時態
V觀時態：老胡啥是特推，為啥我們手機安裝不了？
回复
ñ6
1月21日 21:44

呢條友係網易俾人屌到暈啦
所以網易又封左討論區

RONIA2011：你趕緊多說點[嘻嘻]
回复
ñ6
1月21日 17:06
晨星寶貝最愛我啵贊
晨星寶貝最愛我啵贊：[doge][doge][doge][doge]別抖，坐下喝杯熱茶
回复
ñ4
1月21日 17:05
子產不毀鄉
子產不毀鄉：滿滿的優越感，還自稱老胡，不知道謙虛低調。儼然就是一個特權階層。其實就是一個叼盤。
回复
ñ4
今天 07:33
路見不平一聲大罵
路見不平一聲大罵：建議全部封掉，反正都是違法翻牆的號。
回复
ñ9
1月21日 19:19
阿瑪尼戰熊
阿瑪尼戰熊：[二哈][二哈][二哈] ¡評論配圖

回复
ñ5
1月21日 17:07
書迷201901
書迷201901：美國的自由呢？
回复
ñ5
1月21日 17:45
LiberalEducation2020
LiberalEducation2020：在你的祖國你不會被封，你去美帝得瑟啥？是要先向中國老百姓炫耀你享有不受政府監管而翻牆的特權？
回复
ñ4
今天 08:07
storesun
storesun：把網閘打開，看看7-8億中國網民的力量，敢不敢呢？
回复
ñ6
1月21日 17:42
血雨探花撲蝴蝶
血雨探花撲蝴蝶：駐美使館的賬號也能封，我的天……
回复
ñ4
1月21日 17:05
井蛙妄語
井蛙妄語：怎麼上推特？
回复
ñ8
1月21日 18:02
KZQ泉水叮咚 等人 共7條回复
bu不浪漫罪名
bu不浪漫罪名：弱弱的問一句，推特是什麼？怎麼上？
回复
ñ6
1月21日 17:39
dragon1234 等人 共1條回复
Lalalalalal1023
Lalalalalal1023：國內可是官辦刪號的
回复
ñ7
1月21日 17:34
A高垚
A高垚：弄一堆小粉紅去圍堵、漫罵呀。在微博就是這個套路，不分析不辨論，直接開罵，什麼難聽罵什麼，不講“博”德。
回复
ñ6
今天 03:03
慎導灼
慎導灼：別裝了 你也就叼盤有點實力 在圈外你看看誰搭理你
回复
ñ3
今天 01:25
村言賈語
村言賈語：你怕什麼，你天天在微博懟美國人給中國人表演。美國人又不知道
回复
ñ4
今天 01:06

第6次雨後__：你咋這麼特殊呢？你能有推特，告訴全國人民咋能翻牆呢？
回复
ñ3
1月21日 20:35
凌步圍脖
凌步圍脖：美狗真可憐，飢不擇食，這都能自嗨
回复
ñ3
1月21日 20:05
鹿宇凡Andy
鹿宇凡Andy：最起碼你還能在美國還有權力發言，想想那些外國記者有幾個能發言的
回复
ñ3
1月21日 18:20
抹茶味的JJ
抹茶味的JJ：是時候封掉美國駐華大使館的微博賬號
回复
ñ4
1月21日 18:06
抹茶味的JJ 等人 共3條回复
葉下旖旎
葉下旖旎：與我何瓜，反正我們也上不了看不到
回复
ñ4
1月21日 17:58
花行月眠31585
花行月眠31585：封你的沒毛病，你用的可是牆啊
回复
ñ5
1月21日 17:44
夏然治新
夏然治新：那肯定封你啊，，戰狼本狼，，還有外交部的幾個[哈哈][哈哈][哈哈][哈哈]
回复
ñ4
1月21日 17:36
最愛老肥羅
最愛老肥羅：封個賬號就瑟瑟發抖，打起來豈不是要跪地求饒了？ ！胡總要時刻記得提高政治站位啊！ [doge][doge]
回复
ñ6
1月21日 17:10
血液科週醫生
血液科週醫生：老胡擔心沒有用，人家說封就封[允悲][允悲][允悲]
回复
ñ1
今天 10:03
生命伊甸園
生命伊甸園：（中國如何讓房地產軟著陸？）北上廣深為代表的高房價城市，房地產累積了巨大的泡沫。一旦泡沫破滅，將危及中國經濟和國家安全。所以，通過再生性的經濟增長稀釋泡沫，讓房地產軟著陸，是確保中國國家安全的大事。泡沫嚴重的一線城市房價不能暴漲暴跌。同理，龍頭企業股價既使泡沫嚴重也不能暴漲暴跌。
回复
ñ1
今天 09:25
大海都是水2020
大海都是水2020：副主編的舉報你瑟瑟發抖沒有？
回复
ñ2
1月21日 19:55
白頭翁圖騰
白頭翁圖騰：發什麼被封了？
回复
ñ4
1月21日 19:08
考研基數
考研基數：不要高看自己
回复
ñ2
1月21日 18:42
律哲同學
律哲同學：被封才是累積政治資本[嘻嘻]
回复
ñ2
1月21日 17:58
種玉米大王
種玉米大王：讓你天天追著罵人類公敵[doge] 這種事我們來做就行了
回复
ñ5
1月21日 17:45

霧槍王子：在推特上，封的只可能是謠言；在微博上，封的大概率是真話！

民族大一統嘅劣根性太根深柢固

啲批鬥DNA 根深蒂固

條傻鳩又衝出黎柒

淺草晴川微博：有什麼好大驚小怪的，大天朝不是一早就封了推特了嗎！

中國網友：你點推的？